干地:飛機盃比您班歐霸撚打飛機啦

干地:我地聯賽第一